Primero que nada iniciar el IDE en modo administrador asi tiene acceso al disco para crear el archivo de salida.

Despues levantar el proyecto como Maven Project y dejar que maven haga su magia.

Despues que bajo las dependencias, ejecutar la clase Application como Spring Boot App.

Luego de ejecutarse deberia crear en la raiz del disco C: un archivo que se llama salida.json

El archivo de entrada esta dentro del proyecto.